有無人試過同事過身？

大家係咪照常翻工放工
空左個位啲野邊個執 手尾邊個跟

照常翻工放工 -> 係
D野邊個執手尾 -> 老細會安排

會唔會傷感？定冇咩感覺？

關我撚事 唔好比多左野我做就得

有，佢生cancer走咗，仲要好後生

有 前一日仲好好地
第二朝admin話佢屋企有事要即辭職

但有個fd都識佢所以打聽到原來係走左

之後搵速遞寄返箱野去佢屋企

星期五問左個admin 借野，應承左佢下星期一還
到星期一返工個陣hr send email 話俾大家知嗰個同事走左

我媽咪試過
仲話佢走咗冇耐發夢見到個同事
叫我呀媽幫佢留番低佢盞燈

幾日冇返工，電話又唔聽
跟住唔知邊個話佢死左
公司就出廣告請人

果時返暑期工
個同事返工撞車 當場死左
識左幾日

返工途中出事 公司係唔係要賠

送pizza/kfc?

還返支筆比我阿

而家唔知 果時十年前無啲咁既野喎

試過吖
屌...個同事好Pro
佢一接電話就大叫 點解架 點解架咁 講完一倫
佢就大叫我個細佬死咗 工業意外
但公司電話一直響 指名要搵佢果D
佢仲可以同個客邊講邊做到收工 準時果隻
先走...之後請咗幾日假 中間都會打電話返黎叫人跟lee跟路

唔係 坐小巴撞車死左 果時上晒報紙
印象中係架小巴變左形夾死左

老人家同事
有次長假期佢係屋企整親
跟住一直休養
幾個月後話佢死左

有，其他同事開心到叫到會慶祝

有
上司過咗身，之後咪換咗第二個人頂佢個位
但咩都唔識，要我地教返佢轉頭
咩都搵我搞，我心諗不如我出埋你份糧啦

老衲幾時圓寂

老衲係出家人既自稱

試過，雖然唔相熟感情唔深，但都會覺得可惜，公司同組同事放工去鞠躬表示敬意

通常係點死

試過 去旅行意外 有上新聞 個新聞係同事group都傳 然後hr出email通知 有講埋有心既可以準備帛金交俾hr收集 係個做咗好耐嘅同事黎

人人唔係死一次㗎炸咩

試過part time 同team 一個女仔返唔夠一個星期比人殺左，明明放假前重見到佢

有 至恐怖係比公司迫到自殺
之後有朝有雙大飛蛾飛入來

佢原來嗰位夜晚有打字聲

之前公司有個設計師放飯期間，去商場廁所，跟住走咗。
我間公司無限食飯時間，初時都唔知，以為佢去咗食飯。跟住三點零鐘，HR同佢上司不停走黎走去，臨收工HR出電郵話個designer走咗，叫同事唔好太傷心，仲要引埋聖經某一段黎安慰同事 (HR大家姐係耶撚)

個designer後生、大隻、靚仔、有家底。明明係人生勝利組

就咁睇, 好似好多都係意外死 or 突然粹死 case ?

你估死左就唔洗返工咩

其實公布佢過左身有咩問題

以前做巴士佬，已經有2個係琴日同你吹緊水，今日就心臟病死左。另外仲有好幾個係長病之後就走左。

做唔夠一年嘅後生仔意外死
同佢感情唔太深所以只係覺得驚訝
但都有唔少同事喊到傻咁

到今日仲未請到人彌補佢個空位

第一次遇到邊識處理呀

之前岩岩入間新公司
過一排先見有個新既super
聽人講佢有末期cancer
但佢日日都照翻工
都唔知啲人係咪講真
過左幾個月就唔見左
另外既super係公司群到叫人夾帛金

第一次又點，正常都係話佢過左身，有心既就夾帛金
過左身話人辭職真係得啖笑

末期都仲返工 ... 唉 ... 香港人真係

同期入職一齊train
試用期都未過就連續一個禮拜無通知無返工
仲俾老世哦咗幾日話依家啲後生唔撈都單聲啦
過多一兩個禮拜佢家姐用佢電話覆我老世whatsapp先知佢意外死咗
雖然啱啱識只係一齊train咗個幾月
但識嘅人就咁無聲無息走咗個心都好唔舒服

有個好有學識有見識既同事死左
明明朝早仲見到佢，第二日老細就話佢走左
sad左好耐

如果死咗嘅同事好乞人憎其他人有咩反應？

我有個親戚直腸癌，係屋企休養話好痛苦，百無聊賴等死咁 返到公司有得點下人，做下野，分散注意力，話精神好好多 依家過左2年幾仲生勾勾

一個人死左 恩恩怨怨理應結束下話 ?

同個死人計較 你贏到啲咩 ?

入職前一年有個fg, 跑渣馬死左。。
番左半年工，大家都好可惜，聽講放左張相係佢台頭。無乜野手尾，無感情無傷感。 帛金應該有

仲有個senior 有cancer, 突然al +無限期延長，d job 比晒另一個上司。兩年後有hr email 話佢過左身，跟佢出身既同事好傷心傳左個袋夾帛金。

學識左番工唔好唔食野 駁殺
因為死左老闆唔會可憐。

大家只有份contract 明買明賣，得番小小帛金。
唔好留任何感情係公司

咁講好頹

返工第三日，同事係office掛鴨
RIP

點死

退休無幾個月就瓜左....

人生咁勝利真係死得好

Up乜春呀屌你老母
咁大個人d表達成個低能仔咁撚樣

幾時到你語癌死 有冇買保險架你

咁有冇人好撚想某個同事死

個super做邊行？

同事過身呀 唔係同事親人過身呀
無試過就睇人post算啦 係要格硬講

好佩服你睇得明佢想表達啲咩

一家唔知一家事
可能佢係經濟支柱
其實好慘

呢個真
公司, 同事同屋企人比, 感情真係薄過紙

我之前都有個同事
好後生, 27, 28 到
通完頂之後去打波猝死
之後就我有份頂咗佢啲嘢嚟做

遇過呢啲事就會明咩叫世事無常

猝死, 交通意外
我估應該係呢2樣其中之一

之前做飲食pt 有個經理捱到死撚左，聽聞係搭小巴返工既途中心臟頂唔順香左，然後果到d 人真係照常返工，咩都冇發生過

香港人係返工呢方面真係世界第一

上年十月出overseas event 前一個月
個team manager 過左身

做緊某公營機構
HR久唔久就會send mass email話有同事過身
BTW
有時都會FF自己死或者隔離左右死咗會點

做左一年野，同事話我聽我隔離個吉位原本係個鬼佬坐
佢冇左幾個月之後跳樓死左

有個暑期工做左輪 放飯之後隔左幾個鐘都冇返黎 腦細以為d暑期工渣ga 唔做都唔講聲 原來放飯返左屋企隔離座跳樓 第日先知

係獅子山精神

點解我都睇得明？
文筆係差但係都傳達到意思

文筆又差
換行位又怪

咁係咪要全店停止營業去
全部人去小巴搵人
再停工一個月去哀悼

試過差d累到同事過身

屌你老母用下腦啦
係唔係都想搵位入香港人
但係自己講D野又無POINT又戇鳩
屌你老母三唔識7 唔通大家停手停腳 係度喊?
你以為死左果個係邊個? 就算係你死左 我估應該大家都係哦一聲就算

以前會諗佢唔死我上唔到位
到佢真係死左
我都係上唔到位

真係好懷疑而家好多都係大陸人扮香港
成日搵位入香港人呢個身份

咁公司HR係咪會追討一個月代通知金?

埋大單野？

無交待到

Hallmate jump 左計唔計
好似係公屋仔,借錢賭錢賭到差人幾十皮,最後jump 左

新聞話係情殺, 被棄屍荒野

自己死咗 照每日翻工

咁恐怖 之後有冇見到佢返工？

自殺
本身都有傾有講
不過唔同dept

幾時到你隻波台狗死?

日光日白點會出現?

HR head , 阿嬸黎。
做左好耐，幾好人，係煩d ，乜都講兩次
平時好有交帶
但有日去到下晝都未見人，第二日先知佢車禍身亡

之後諗返，其實佢哦黎哦去都幾warm
人真係失去先會珍惜

同事冇，好朋友就試過
心情好複雜，若有所失
原來生命真係好脆弱
一個人要從世界消失係好容易嘅事

空運
勿相認

如果你係問佢因為咩原因過身我會答你

但你問通常係點死我覺得太膠唔想答你

好撚樣衰

珍惜眼前人

果條八婆係咁

話說在職期間家父都過左身，老細叫佢準備筆錢做帛金

結果條友拎左舊錢去請全公司食飯

一個超好人既上司
又肯教新人
又講道理
又會陪大家一齊熬夜
又關心下屬
寧願自己OT都唔俾新婚同事遲走

大家都知佢本身有病

但係估唔到有一日佢冇返工
原來佢係屋企好安詳咁係睡夢中離開我地
老細係再之後個日就好嚴肅咁講出黎
全層既人靜曬
到喪禮個日我地喊到收唔到聲咁

要水挨夜嘅工真係返不得

有
果陣見佢連續兩三日都冇返工已經覺得怪怪地
再隔多一日老細就開會講話佢遊船河失縱，走左

睇到有少少眼濕濕
係好人先配咁樣死

理大有發生過依單野咩

好SAD